台灣論壇巴哈姆特網友解釋台灣唔進步嘅原因

原po:

抱歉我很殘忍
先上張圖來支持整個文章

或許是本身工作性質的關係
一直能接觸到社會上各種性質的人群
我發現台灣現今社會的和諧
是建立在一個恐怖平衡
意即社會上的麻煩人士，殺傷力強大的
可以盡量囂張跋扈，違法違規
而其他善良百姓則要假裝沒看到，處處忍讓
不要硬碰跟他們有爭執或利益衝突
你不去揭露指正它，社會不就和平了嗎？
否則台灣人一定是譴責那個不願低聲下氣
爭取自身權益，挑起爭端，破壞恐怖平衡的人
“你明知道他做兄弟，還口氣不好，被打活該”
“你看他刺龍刺鳳，還跟他爭，白目，這種人就是欠教訓”

這種論調用在交通問題上也是一樣
“他車就比較快，你不讓他被撞活該”
“你有路權沒錯，但大車違規難免，你要騎旁邊一點”

“檢舉人死全家，誰不會違規，硬要在那邊亂”
“大家都會違規，幹嘛這麼白目去檢舉”
“要檢舉就要有被揍的準備，誰叫你要當機掰人”
“停車位很難找，違停一下是不會將心比心一下嗎？”
哈囉？
當你要別人對你的違停將心比心
你怎麼不去對路權被侵犯的用路人將心比心？

真心覺得
這次1124大選後
台灣出現了一個很奇怪的觀念
只要我是多數民意，就是我說的算
只要大家都支持我，我就一定是對的
無論是縣市長選舉還是公投
你只要提出相反意見不同論調的觀點
你就是酸民是藍綠腦在崩潰
一點也不想深入研究探討
提出有利合理反駁

同性教育？
“唉呦～700萬人反對欸，所以我們一定是真理”
專家研究？
“那個什麼專家也沒有多厲害啦，也不一定比我懂啦~”
台灣人完全不尊重專業，自以為是的心態顯露無疑
很抱歉
專業知識真理事實可不是人多你就是對的
也不是用投票就能決定的
就像難道100人覺得2+2=5
只有3個人認為2+2=4
所以就決定以後2+2=5？
台灣人何時變得如此無知又嗜血
遇到問題如虐童，酒駕
什麼都要唯一死刑
先說我並不反對死刑
極刑只是一個手段，懲罰
但它並不是萬能
真正的問題是要從根本探討
酒駕上路的觀念有什麼不足
是我們的性教育，親子教育出了什麼問題？
喔抱歉，這次公投被否決掉了

既不教育民眾提供正確觀念
等一出事就又不給機會直接死刑
照這個邏輯
我們何不把整部刑法都改成唯一死刑
因為大家都怕死刑
所以犯罪率應該會是0了吧？

台灣人愛錢
我覺得沒有什麼不好
它可以是你努力學習，認真工作的動力
但台灣人愛歸愛
對富豪高薪工作者無比羨慕
卻不是思考該如何充實自己
讓自己能成為高水準的一群
而是設法攻擊，詆毀
高喊薪資太低不平等
“我工作12小時22K，為什麼他上班8小時就有300K ? ”
不好意思
當你在泡釣蝦場衝夜遊
別人在苦讀努力累積實力
你的能力你的學歷能做的工就只值22K
憑什麼要別人給你高薪？
不想著要爬上去
只想要能夠把高層次者拉下來
變成和自己一樣的低水平
高薪工作者不可以再爭取更好的薪資環境
富豪不能開超跑出去害人賠錢
同樣一個違停車禍
怎麼一個富豪一個平民
風向就差這麼多？

台灣人不止仇富
更愛濫情
只要我說我是孝子要養家活口
不管做什麼都可以被合理化
都值得同情
我們的社會已經被道德綁架了
一個博愛座問題都能吵得亂七八糟
儒家思想裡君君，臣臣，父父，子子
要求我們無條件服從尊重長輩，上位者
無論是非對錯
直接把下對上的反對批評打成沒教養，沒道德，暴民，亂臣賊子
當歐美把當權者與平民視為同水平
華人卻還在把龍椅上的人當成神在拜

當勞工上街抗議
“渾蛋資方，不把勞工當人，政府勾結”
機師罷工抗議過勞
“不爽就不要做啊，有種就去辭職啊”

台灣到處都有無知的例子
卻不曾想著如何改變
只想要掩蓋事實假裝沒看見
“歐美這麼進步，你就搬去住啊”
假裝我們很進步，很和平
把提出合理批評得人趕出去
不要再說台灣為什麼沒有人才
不都是我們逼走的嗎？
滿腦子理想化的賺大錢
卻又不想努力改變自己提升水平
妄想開個店就等觀光客來灑錢
不要再說那個排名亂作不可靠
不都是我們給外國人的印象造成的嗎？
這樣子的心態國家會進步才有個鬼

感謝您願意看我發完牢騷

wfc

台狗而家興講李加玻高壓得, 台灣應該學個套la.

同香港一模一樣

華人社會

正確黎講華人社會都係咁

香港 連登咪一樣

但係啲台灣人覺得台灣好先進架wo
有朋友成日睇啲台灣節目
請個堆居台外國人講到台灣點好點勁

香港人夠好多人覺得自己地方好先進啦
上年仲講到支付寶點勁點好, 得淡笑

中撚到

我有個大學同學真係話業主都有好多嘢煩，所以要體諒佢哋收重租

台仔井底到仆街

依樣真，佢地覺得自己亞洲大都會
美食之都交通方便

係 台狗啲弱智智商一唔夠講就淨係識講「所以呢」「以後呢」「惱羞囉」「哭哭」呢啲冇營養戇鳩野
仲以為自己贏撚左個下個弱智嘴臉好笑
想屌好撚耐

好熟口面

好似小學雞

奇怪，連登班崇台撚唔係話台灣係生活天堂黎ge咩

有錢的確係, 只需香港中產財富就可以係台灣打橫行.

九巴女司機

原po主有無比人攻擊

咁樣將事實講出黎
有圖又有例證完全駁唔到

上一代華人社會經濟起飛
只要跟住大隊行 夠服從就輕鬆向上爬
咪養到宜家個社會咁

"Strong men create good times. Good times create weak men. Weak men create hard times. Hard times create strong men."

同香港一鳩樣

四季循環，生生不息

華人賤種
食人社會
道德綁架

同香港咪一樣

香港都中哂

"你唔鍾意呀? 移民囉"

每次有乜意見都見到呢句, 講果個仲會覺得好威好有見地

2份之一

根本香港一樣
傳統華人(儒家)文化
好嘅消失哂
衰嘅留到十足

咁撚多風化案，點撚樣進步呢
所以咪話！

exactly係咁
你幫班台仔 班台仔反而當你仇人
親身感受過

唔少打lol 玩台灣game手足應該好明白咩事

港豬咪又係咁

on99儒家文化，好既根本神話黎
衰既就留到今時今日
本身起碼9成都係衰ga la，邊有咁橋

香港都係啦, 一大堆港豬
利申: 屋企成家港豬, 成日都同佢地嘈

一個電玩論壇都有咁嘅見解

極刑只是一個手段，懲罰
但它並不是萬能
真正的問題是要從根本探討
酒駕上路的觀念有什麼不足
是我們的性教育，親子教育出了什麼問題？

台狗咪就係個問題囉, 冇野好討論

以為有咩高見
華人社會都係咁
四個字自私自利

呢個topic簡直震驚20億人，惹哭40億人

台狗最鐘意用呢d標題

差好遠唔該, 你拎香港人同繁殘支比任何野都係對香港人一種侮辱

香港都去緊呢個方向行

人哋俾錢你都會幫人吹奏 居台外國人已經當講呢啲嘢係自己嘅搵食㗎撐
台灣啲電視劇電影仲規定唔可以影到街上面啲爛鐵皮屋/醜建築 驚影響台灣係國際嘅形象

全名係2份之一強, 成地精

唔係呀幾好丫, 台狗唔狗點顯得港人高端

你係咁者

美國都係好鍾意鬧交係ff人地老母俾佢屌, 最近發現殘體支都學左佢地咁講野

2+2=5

台狗係最不接受批評既社群

係設計之都 同埋佢哋節目多數話台灣物價平過全世界 不過係報喜不報憂

WTO姊妹會

台灣樓價係香港4/5但人工係2/5

恩將仇報 同支那人一樣

的確係生活天堂，用香港嘅人工去台灣生活。

國家綜藝化
乜都當茶餘飯後既消譴
智商嚴重下降

我有個台灣同事成日講高雄而家好好，因為換左人做，好新鮮
我問佢條友講野唔經大腦，佢答我好新鮮
講講下我講唔到落去

華人嘅社會只係逃避問題而唔係解決問題。

台狗一日只做藍綠營走狗一日無法進步

台灣樓價尤其台北唔會同香港相差太遠 人工就真係差勁遠
唔係蔣雅文要成日返嚟搵食

唉，都淪陷咁耐仲打飛機

四個字就講完
華人賤種

駁唔到呀中坑

當勞工上街抗議
“渾蛋資方，不把勞工當人，政府勾結”
機師罷工抗議過勞
“不爽就不要做啊，有種就去辭職啊”

似曾相識

咁似兒登仔，講完咁多都係回一句繁體支那就算

台灣個知識分配比例唔知點解好唔平衡 佢地好似將所有知識集中哂係5%人度 然後整到d勁野出黎 例如Nvidia 其他95%人可以極度無知

老實講，我體會唔到台灣果句，「台灣最美的風景是人」

上次睇呢個節目有個香港女仔想好婉轉咁講台灣啲短處 即刻被成班主持禁聲
隔離台有個鬼佬直頭上節目話台灣同3 40年代嘅上海無分別 見到外國人好似發現新大陸咁 同埋話台灣佬一聽到自己嘅家鄉名就一定問係美國邊度 條鬼佬之後唔見咗無咗上節目
嗰條片曾經有人放上lihkg

台灣的法律基礎也是"情, 理, 法"
首先不講道理, 不說法律
先去講人情, 那就容易有貪污有舞弊
然後才去說道理 (說完還可以不用理會)
最後才用法律, 那樣子法律就顯得不可怕, 也沒有人會怕

香港都係

有邊個國家唔係？

有時覺得
與其話華人奴性重
不如話華人討厭深入思考

台灣d覺青真係好on 9
其他人反對覺青既意見就係落後，得佢地先係唯一台灣真理

講緊台灣問題總有班懷疑崇台撚係要拉埋香港黎講
總之話台灣有乜唔好，就一定會有「香港都係啦/香港仲衰啦」
得得得，你地最愛既台狗最撚醒最撚叻得未
香港人最低賤最卑微，台灣No.1

唔係崇唔崇台
係大家一樣咁衰
無話邊個好過邊個

廢囉on9

非洲

雖然我唔撚崇台灣啲垃圾
不過香港情況的確唔好得去邊,仲要面對住每日百五個快速支那化緊

咪啫係產業單一
按你套語言香港咪就係幾米將所有知識集中哂係金融地產

本身文化大家咁高咁大，但係由大憲章開始，東亞已經慢慢被人拋離，依家要追返係極難，唯一慶幸係英國畀咗個好好嘅基礎我哋，希望香港唔好衰退得咁快啦

垃圾台狗
「啊你腦衝啊」

台狗根本垃圾
井底之蛙
成個國家既人都又自大又廢

台狗一直都係台狗

台狗係俾香港人更缺乏critical thinking

華人賤種
以前有英國佬先叫好d

平時睇開ptt 班酸民講野
睇到上面啲例句真係會心微笑
係都要窒下人 自己先開心

打lol又係 班台灣仔 見你個名係英文/ 廣東話
一失誤又或者配合得唔好
一定打句 十個港仔九個雷
有理無理開地圖砲

有無片搵唔到

機師罷工抗議過勞
“不爽就不要做啊，有種就去辭職啊”

連登都大把呢d撚屌啦, 醫護爆煲既po到

成日都覺得台灣完美繼承晒香港同大陸既缺點
香港有既缺點大陸無但台灣都會有
大陸有既缺點香港無台灣又有好多都有

“停車位很難找，違停一下是不會將心比心一下嗎？”

自私港豬

你咁講咪唔使討論囉

台灣人好似好關心政治 但個人立場好易動搖咁
又或者見到個政府做錯嘢 又會好固執地覺得係正確
個人冇乜思想咁 跟晒大隊

另外又唔知點解好多酸民
好似啲明星po下相 上下電視 佢地都唔知點搵到位嚟酸

中華文化有時真係影響深遠

呢段唔此係台灣問題
而係華人文化都係咁

係外國識一個移民左30年既大陸老闆
佢曾經同我講過

‘香港過去既成績太好 令到香港人慢慢變成驕傲自大 亦都令到好多人變成井底之蛙 只會拎過去既成績打飛機而唔留意世界進步’

‘太多人仲係停留緊儒家思想 社會文化唔改變 永遠都唔會有太大既進步’

‘佢好支持香港台灣大陸既後生一代黎外國讀書做野 真正見識下呢個世界 唔好再留係井底 網上同短短幾日旅遊睇既野同真正住落感受到係唔同’

‘進步唔係一剎那可以解決 只有後生呢代人既思想進步 一步步咁去改變社會風氣先有用’

當時佢仲講左好多 曾經聽到既時候未有好認同佢
但睇到香港近幾年既情況 真係覺得佢講得好啱

咁叫崇台咩
講事實姐，定你覺得香港好過台灣好多

喺度鬧台灣，香港，華人嘅嘛一樣

你要連登班崇台井蛙情何以堪

咩叫跳票??

國泰工潮，連登仔工都未返過淨係識話雞雞雞，
對錯是非完全唔識分

香港淪陷同港人質素有咩必然關係? 連登仔真係冇撚腦

咁你又錯左d
係鬼島做老闆多數都大富大貴, 個個都識點壓窄員工, , mandy好似係過去做老闆

慘過香港退步緊

屌 成篇都係廢話
台灣經濟咁撚廢係因為教育 大學都唔用英文
大中華市場因為政治因素入唔到
歐美市場又語言障礙
咪一直鳩下鳩下咁囉

係咁架, 慣
以前有個留洋既女sales直頭同我講, 外國人批評台灣唔得, 台狗先批評得台灣
痴撚線

我住緊果到就係貪污舞弊既結晶, 不過繁體支同殘體支既分別係豆腐渣真係少d

你就係, 我地高端港人絕對優秀過台狗

香港唔代表香港人

下次串佢, 十隻台狗十一隻都強姦

香港人好過台狗好多

夏天地鐵真係好多臭窮撚

台狗你批評佢, 講事實都會覺得你唔岩.

把口話乜野以事論事, 實際就係I am never wrong, you are ever correct.

有咩問題, 唔通你係其中一個窮撚?

講到佢冇野好講既時候就會好似上面果位ching咁講, 同你講情
有幾個ex都係咁, 痴撚線

依家係冇病先要戴口罩

港人質素

曾幾何時我都覺得台灣好高質，對台灣呢個地方有憧憬
但接觸得多，學野多左，先發覺台灣同我理想中差好遠

同台狗討論, 講到佢理據定logic都輸晒, 佢就發癲 : 我們台狗唔係咁諗, 香港個套唔適用台狗.

但明明討論緊台狗係日本既7野. 日本人唔適用?

係呀, 又講中你呀? 死窮病撚病又唔戴口罩

低人工就怪慣老闆 又唔諗吓自己本身咩料

見d工有廿幾三十K台幣 就狗衝

我試過同過一個台妹去大阪...佢同日本人講國語

成篇文改成香港一樣適用

你d低端港人就淪陷, 同我無關

傻豬黎
台狗低人工係怪政府架, 佢地敢屌老闆?

巴哈姆特其實好髙質
場外版d膠post完勝連登d膠post

所以咪係ptt講囉

呢個真係#ME TOO

與接觸得台狗多, 越發現佢地骨子個種垃圾支那基因同思維.

台狗唔識英文, 淨係識匪語, 就覺得同支那人同聲同氣. (DLLM你地一個殘體, 一個繁體架 )

講貪污, D小官貪污絕對唔會輸支那狗官. 不過台狗窮, 貪唔到大錢.

仲有D奴才思維, 渣車同泊車行為完全表現出呢個國家D人係幾垃圾.

台灣交通意外率仲勁過越南, 東南亞最高. 去台北台中行一轉, 違例泊車鳩到香港新年咁. 但佢地日日都係咁. 你嘈佢仲串你用生命保衛路權.

跟本賤種.

ON9 LA五毛. 新支港人先有資格同台狗一戰丫.

我係板橋府中果頭過馬路係真係特別驚, d電單車真係亂尻咁黎

台狗考政府工仲勁過上班台堆ACO.

人地考政府工都有補習班架(由郵差到乜工種都包, 仲要低級個堆). 香港個隻頹廢只係起步.

會咩? 冇上ptt呢d低質野
上乜鬼ptt丫, 要上就上台妹

補習文化真係痴線
話考郵政易考喎, 不過都係好似40~50k咁上下

操paper同考試基起黎講, 台狗絕對係支那同班.

同台灣一樣

文化傳承同科技發展黎講台仔幾好
但人品就

“唉呦～700萬人反對欸，所以我們一定是真理”
專家研究？
“那個什麼專家也沒有多厲害啦，也不一定比我懂啦~”
台灣人完全不尊重專業，自以為是的心態顯露無疑
很抱歉
專業知識真理事實可不是人多你就是對的
也不是用投票就能決定的

好多香港人都係咁

其實連登都好多

我突然間諗起某位澳門連登仔

前半正常
後半就開始on9
迷信努力就可以搵多啲錢
個作者都係佢自己講嗰類人

既得利益者啫

但係佢自己無份收租，完全係奴隸幫奴隸主護航嘅思維

係老細 不過係有名無實
佢間心地日常成日被人加租逼遷幾次 賣件衫都接近成千蚊港紙啦 你估有人會買咩
唔係佢洗鬼成日返香港R撈
鬼島人除咗唔會偷嘢 其實好多嘢同支那一樣吹出嚟 全部山大王嚟

四川個次又係

香港人只係嘈交為啖氣先死頂.

但一般知自己唔識會收皮. 台狗係常時死頂mode. 仲要覺得自己唔係死頂., 香港人心入面都知自己柒.

2個次元.

上YouTube搵下

我地香港人呢方面就高質,我地香港人成日批評香港唔得,亦都歡迎外國人批評香港

分析得好

台仔真係好撚下賤既生物

呢個post可以做“香港論壇連登網友解釋香港唔進步嘅原因”

好佩服開明識諗既中年老年人
但我知道正正我咁佩服既原因係，呢個世上有幾多華人係廢中廢老

台仔果種井底之蛙不自量力又鍾意打飛機先難頂
乜鳩台灣最美風景是人
聽到打冷震

上面有人笑尻人地台灣人
我屌 香港咪一尻樣

睇睇下以為曲緊香港

呢個同連登仔一撚樣
一唔夠人講就講d9唔搭8既野

一路都話 台灣最大既問題係台灣太多無知既人

發覺當日本同台灣點點點既時候
一定有班人話「香港咪一樣」

但係係日本同台灣論壇/評論，香港點點點既時候
極少見話「日本/台灣咪一樣」

係日本少少人會講出大概既含意
台狗就一定唔會咁講

表達左咩？

日本人係會好簡段咁分析香港現時情況，而且語氣好好
台灣人就係唔係都踩左香港一腳先

查實都唔少香港人係咁

呢到認真講個D都唔係鳩踩, 衰極都有理據,經驗, 分析先踩落去台狗到.

但班垃圾踩港五毛就永遠只有一句, 香港都一樣/換XX做香港.

個D好明顯係低質五毛. 完全無回應既價值.

台灣人係真係好無知，但最撚惡啃係佢地唔知自己有幾無知，以為自己好有知識好自大自滿。
同過台灣人做野，見過唔少以為全世界得佢地用繁體字，以為香港都係用簡體字，見到香港啲繁體字以為係香港跟佢地台灣用
「台灣最美的風景是人」呢句真係唔撚該收皮喇，
接待過台灣客嘅都知台灣人幾撚閪幾撚煩，好撚鍾意挑戰你啲policy，完全以為自己真係做客嘅就大哂，你一同佢講唔做得呢樣個樣，就起撚哂gon要你解釋，解釋完落唔到台就話唔理解點解唔比，而家我係客人你就要滿足我要求
最撚憎見到台灣客，特別係啲大媽大叔中女年紀個啲，如果新一代啲台灣人都係咁嘅話成個台灣等收皮喇，其他人進步緊佢就退步

匪語？ ？？？？？？？
知唔知自己講緊咩？？？？？
匪語=普通話？
咁共匪=咩？
國民黨又走去台灣又匪？

台仔一般冇乜國際視野，你留意吓台灣報紙或新聞網站，講國際新聞嘅篇幅好少。

台灣人講緊台語丫.

支那同台灣咪又係北方話, 跟本就係匪語.

近幾年台灣係民主發展方面的確唔錯，再加上傳統嘅高科技都有聲有色，所以唔少台灣人都慢慢變成佢哋口中嘅‘以前自大得目中無人的港仔’。
我好記得有台灣人好驚訝香港嘅大學有醫學院，又話香港少山泥傾瀉係因為香港山唔夠台灣多，更加聽過唔止一個台灣人同我講台灣護照免簽國多過香港。

有時唔係唔鍾意台灣人，但當香港被中共統治咗20年，台灣仲有嘢係差過香港，咁我覺得97前港人巴之閉都唔係無道理，反而而家台仔咁串，又真係說服力稍弱。

咁你咪將台灣當做土匪咯
我淨係聽過共匪冇聽過國匪

講免簽國就更好笑. 台灣VISA係因為美國照住先咁多美國盟友認同.

台仔明明係比美國保護緊, 但成日話美國找佢地笨.

泡菜咁賤都唔會咁樣阿支阿咗美國, 識分莊閒.

唔雖要你聽過.

係香港人角度, 台狗同支那人唔係講緊匪語叫乜? 唔通跟台灣叫國語咩

呢個post竟然咁少正評
香港已死

仲有丫馬小狗將台灣匪語拼音改跟支那羅馬XYZ拼音丫.

十年前唔講, 而家跟本就係匪語, 台支一家親.

唔少台灣人都以為亞洲國家無乜邊個有神根免簽，亦認為台灣係第一個亞洲國家有日本免簽，有時基於禮貌就懶得反駁。
總體上嚟講，台灣人無我想像中咁親美反中

同感 做酒店炒散最驚遇到台灣人
食完飲完搞到成個場亂葬崗咁 最離譜嗰次咁啱台妹擺酒 佢啲親戚同個經理講我有錢 快啲整一斤大閘蟹嚟 成班人企咗係度

啱啱放完監？

走數

台灣人反支那只係少數.

個個爭住用WECHAT.

都係個句, 佢地同支那都係講支那匪語, 同聲同氣係佢地同支那親近既主要原因.

其實支那只要唔出兵打台灣, 台支人跟本無利益衝突, 再加上佢地窮撚, 支那再派埋錢. 台灣人爭撚住送返台灣俾支那.

反台反日反韓: 無問題, 反得好, 台狗日狗韓狗垃圾!
反支那: 你係崇台崇日狗!
幾時開始變成咁

香港🇭🇰依家相差無幾。。。大把港豬都咁諗野

起千億工程 政府好

Cut長者津貼 政府又真係嘅，但60歲未老得矖嘅，情有可原

政府起樓，好好好，但個仔要排45年，新移民1秒 errr 起樓就好啦⋯⋯

家中廢老

儒家思想

佢地最弊的地方係論壇果d書寫中文同大陸類似，自己又跟埋用匪語，搞到敵我不分，你睇連登五毛就算揾粵語人士做都會有錯字同用語用法不符合香港習慣好容易比人發現

btw 其實非親共或者要溝支那妹果d台灣人係用line多

仲未講問題根源
華人社會本質就係乜都睇結果理撚得你
你贏左就係神，真理

英國事頭婆就係頭岩晒
而家係呀爺，都岩晒
咪殺人放火金腰帶

1999ed 自膠

華人社會都係咁
好似上面d連登都仲笑人台狗
跟本香港都一撚樣

你認為得你知咩

個LINE後邊仲開多個WECHAT架傻仔.

【情報】難怪台灣不會進步

樓主 Nogizaka46 SODGIRL
推8 噓-
8 小時前 
日本學生妹這麼愛穿學校泳裝
要台女上游泳課好像要她的命

日本學生妹穿熱褲大大方方的
台女有運動課那天就強烈要求穿運動服上學
更別說穿這種熱褲好像要她們去死一樣

日本學生妹這麼愛穿裙子
要台女穿裙子好像叫她們去死一樣
之前什麼北什麼女的就在那邊鬧
裙子褲子事件

光是日本妹就吊打台女了
難怪台灣不會進步
8
-
女乃豆頁 補習文化才是沒法進步的原因拉
8 小時前
椰子的肉 補屁習，補了也是一群智障
1 小時前
蝦米碗糕 可是...雖然日女都這麼穿也沒刺激到人口增加耶...
1 分內

4 樓 抽過10張坦已的人 d9227408
推7 噓-
8 小時前 
小奈里(,,・ω・,,) 這種的才優質 ლ(́◉◞౪◟◉‵ლ)
7 小時前
觀念很正確喔 第一眼，興奮。多看了兩眼....更興奮
5 小時前
1
牛仔褲帆布鞋馬尾控 怕...
3 小時前
版規二退散 那4ㄐㄐ？？
2 小時前
小奈里(,,・ω・,,) 版規二退散 那是可以吃的東西 會吐出好喝又好吃的豆漿牛奶
2 小時前

如果換左係香港，香港人：踩港撚！我大香港最先進最進步！世界第一！唔比踩港！

一行五毛又發功.

唔比踩港? 呢邊算咩?

只係唔比五毛式踩港LO.

N腎真鹿不了（巴哈嘅撚撚樣）
我好懷疑撚撚樣係n腎

留名睇

香港台灣支那一尻樣
不過港豬繼續睇新期期去邊到打卡
台灣繼續投國民黨
支那敢post條友被消失

點解你件低端咁鍾意降低自己級數?

你又諗下點解香港iphone同台灣iphone一樣咁貴, 但果邊iphone市佔一樣咁多
果邊其實係貧富懸殊好嚴重, 有錢人太有錢

我地自己都會批評自己香港啦, 首先我地最叻就係自認冇人情味, 冇問題架喎

你d低端就一樣

十分同意
班台狗真係痴撚線, 試下唔交保護費丫? 即刻亡國

對我黎講有分別, 我真係聽唔撚明殘支講咩, 台語我都仲可能明但殘支話真係唔得

係台狗眼中有支那人黎旅行有錢入袋就可以賣台

同香港一撚樣，但係連登仔剩係識得話人